有無好食炸脾推介?

搵唔到間好食

肶，自

土瓜灣天光道囍囍

大埔 三多
銅鑼灣 丹麥

三多

食過一次
幾好

日月星

三多碎料 仲要賣咁嘅價

時新

金鐘，統一中心，統一茶寮，正到仆街

bookmark

三多差咗好多

我覺得三多有啲名過其實
仲要賣26蚊隻（唔知依家有無加價）

灣仔樂景

包同扒就好食
炸肶好垃圾

貴左好多

仲未執? 十幾年前食過

29元了

廣福道大埔友炸脾

＄29 la

炸肶飯呢個價就話合理…

日月星依家幾錢?
好耐無食過

青衣i 大canteen大家樂下午茶炸脾

$20

炸脾依家有無套餐叫?
下次食下午茶食佢先
讚小學成日食,依家大過左成十年無食過

加咗1蚊了

真係童年回憶

北角時時樂

葵涌食口福

Location

係
以前廿蚊一個飯盒
依家無食過唔知幾錢

好似好撚正

隻手好盞鬼

樂景

嘩咁撚貴仲要大把人食

google la diu

髀

睇嚟可以一試

我公司附近, 係幾好食!!

正

港島果邊有間烤脾好正

求地址

港大樓下好似叫真滋味
西環卑路乍街163號地下

唔好食我比錢
好食你請我食ok

Support 食過番唔到轉頭

巴打識食